一人一對政府失去信心嘅表現

對政府失去信心，

想將銀行存款轉去外國銀行/轉做現金，

唔用中資銀行，入油唔想用中石化，

唔想用任何中資機構企業

喜茶幾好飲但依家唔想飲喇

仲要拒食金拱門